#### Тестирование производительности веб приложений
https://github.com/rakyll/hey
 docker run --rm  ricoli/hey  -n 1000 -c 100 https://google.com


apache benchmark 

Инструменты мониторинга docker 


Запуск приложения тестирования производительности